你地覺得2031年香港會變成點

如題

廣東省香港市

運輸：8折的士/Uber>滴滴打車
食水：東江水個價越叫越貴
食物：福喜肉/地溝油/三鹿奶/海底撈
人口：粵人/南亞/印賓/鬼佬>普通話人比例爆增
外賣界：熊貓/袋鼠>美團/餓了麼
地圖：google maps/apple maps >高德地圖/百度
支付系統：PayMe/八達通>we7pay/支付寶/公交卡